分手2年、夢見佢有男朋友

最近都有夢見佢
我以為忙第二d野就唔會諗起佢
自欺欺人

呢兩年仲有冇聯絡

最後一次聯絡係大半年前